巨蟹男既煩惱😩

有時食蟹覺得自己好似食緊同類咁
有無巴絲分享下

無

On9

連登唔多蟹仔？